一人一件人生最慘既事

身體大病 咳左成年
加爆毒倉 食面都係
加患精神病

同一時間發生